視窗不是正版

佢可能是盜版的受害者

你女朋友唔錯

關公又要出動了

報海關未

咁大間賭場都用老翻!

推到佢上報先

關公幾時出來